邊撚個先係倫敦之王，大大聲同老衲講

John Bercow

方丈係敦倫之王

水晶宮

富咸

老衲-

旺記

nando’s

係真唔係呀